tg 吹水叫春谷

平安夜聖誕冇野做想有人陪

生活有不快感情路有挫折想搵人傾下計？

歡迎入黎